梁天琦：震懾與現實

一年前舊片
1:19-3:23 好中
9:30 天琦話未能夠令更多人準備好革命 但一年後大家都醒晒

天琦

冇辦法唔潑冷水 其實今日都唔係好多人準備好革命 大家準備好嘅只係示威同抗爭

一年後大家都醒晒 跟梁天琦認同香港獨立未

推